嘩DEER COS是囉呢哥!!!

好正

佢塊面好長。。。

又白又靚

塊面短一半先cosplay呢類角色好唔撚好....

認真佢唔岩可愛loli/ 妹系個type囉 佢岩氣質姐系個類.....

馬面
真係好核特

是囉呢哥OK喎

點解樓豬專睇埋d雞

認真
馬臉cos 呢啲唔好睇

幾時cos山並先生

係ok 啊，如果佢COS既係未來長大左 既成人白貓囉

都唔岩個角色既feel...... 你地想像下 deer cos夏娜個樣，就係咁既違和感

咪呀，塊面咁樣根本handle唔到呢類角色

好過cos さぎり 啦

正唷~